Barbell squat 唔夠血問題

做完一兩set喘曬氣，成身出晒汗跑完步咁

對腳冇乜話起攰
反而有時仲有啲頭暈暈

做多啲會好啲？

做少d先

不過由細到大啲血好似都唔太夠咁

飲多啲水食多啲紅肉咪得

做單腳lung 先

做輕D 做啱個form 先，做多D reps 數
Barbell 好多人都係ego lifting, 根本用錯晒力

係連登無論問咩健身問題 答案都係做輕啲練form
蹲空bar就梗係無事唔會暈啦 問題係蹲得重點樣適應先係重點呀嘛

答返樓主 會唔會係每一下無認真做換氣既動作？
每一下開始前吸一大啖氣 brace core hold住落同上 再重複
試下會唔會有改善

因為9成問題成因都係ego lifting
不過你講個個方法都啱，樓主跟住做可能好d

閉咗氣？

講起好似係喎
我冇focus喺呼吸到

ego lifting 我唔sure，因為其實係樓下gym, 單機做
但都有可能因為我係太急進導致同ego lifting相似結果

你勁有病

睇嚟真係呼吸問題
有冇巴打有心得

當然我都會上網睇

有啲似老母口吻

有病？飲水
頭痛？飲水
眼瞓？飲多啲水